啱啱由九龍灣返嚟既p牌仔 有少少野想同大家講

經過今日
終於知道班用口嚟勇武既人
真係會害死手足

大家唔好只係識得口頭勇武
屌完人老母叫完人出嚟隻揪之後
人地一衝又第一時間跑走啦
之後又走住嚟屌啦
好撚柒呀

你冇裝得口罩
其他手足唔係咩
唔該大家學識救人同還拖啦
狗又驚藍絲廢老又驚
不如返去做冷氣軍師

沖上去救人
同廢藍開拖
次次都係得幾個
十隻手指數得晒
其他人就係到拍片食花生口頭勇武
有撚用咩
條片仲可能害死手足
到時少個勇武就真係多撚謝你

所以希望大家行動升級

1.有人聊交打
即刻開遮
為勇武做人牆

2.見到人拍片影相
即刻出聲叫停
大多八卦街坊都會即刻收手唔影
繼續影既
多數都係藍絲廢老
開遮擋鏡頭做人牆
之後就勇武回合

3.平時大合唱尻叫
除左嗌光復香港
仲要嗌埋嚟緊既週任
e.g 915 東角道

4.大合唱完
順便去連儂牆做文宣
有poster癡poster
冇poster就寫嚟緊週末好去處

5.口頭勇武既
學識點樣抽水
見到有9沖popo沖過頭
仲沖得前過你既
你就跑過嗰陣抽下水打一兩下再走
勇武同廢老開緊拖嗰陣
就係旁邊打幾下 伸佢兩腳
戰況可能有少少唔同

6.勇武囝囝既
唔好同大家割蓆
最多錫你春袋啦

7.阻膠當廢老藍絲論
遮牆入面發生咩事冇人知

8.記住黃金十分鐘
速戰速決
齋圍同屌係冇用
正如大家伯母都畀人係咁屌
又有幾多個真係上到令壽堂呀

和勇合一
兄弟爬山
各自努力
光復香港
時代革命
五大訴求
同香港人
都缺一不可！
聽日915 東角道見

聽日見！

推到和勇都行動升級

十連左

推呀

繼續推呀

冇人理p牌仔